徹底打臉! 美國同性戀治療中心創辦人「出櫃」

美國南卡羅來納州同性戀治療中心「Hope for Wholeness」創辦人蓋姆(McKrae Game)，今年夏天公開「出櫃」，並且對曾被他治療過的人道歉。

創辦人公開出櫃 對曾治療過的人道歉

綜合外媒報導，51歲的蓋姆上周接受《The Post and Courier》訪問時表示，「轉換性向治療(Conversion therapy)」不僅是一個謊言，還非常有害，他的餘生都會對被他治療過的人感到歉意。蓋姆的出櫃距離他被同性戀治療中心的董事會解雇已將近兩年，之前他一直努力宣導利用宗教信仰力量來改變性向，但他承認在這種信念中受到嚴重心理傷害。

直言「治療同性戀」是謊言 嘗試融入同志社區

蓋姆表示：「治療同性戀不僅是一個謊言，而且對人的心理是非常有害。因為它只是一種虛假的宣傳」，他目前正試圖融入在20年前全力抨擊的同志社區，同時譴責試圖改變同志性向的行為。

據了解，目前全美國有18個州以及華盛頓特區禁止對未成年人進行「性向轉換治療」，不過南卡羅來納州並非是其中之一。

佢應該係0

宗教做手段

用棒棒治療

同戀童癖開孤兒院一樣

即係係連登極端反gay既人士都好有可能係同性戀

唔出奇 好多係出自self hatred
美國有個共和黨反gay議員都出咗櫃

反對強姦=內心係強姦犯

反對中國=內心係中國人

反對納粹=撐希特拉